如果狗巴肯取消roadshow 但係每程加兩蚊

你制唔制

唔制

音量-2蚊 大聲一倍

買對耳塞把啦

我寧願平2蚊 由尻你日日播仲好

road show應該就執 入面的人係撚咁走

...

每程減5蚊，我理撚得你係巴開p